史無前例不尋常的總統選舉之下，習近平密謀翻盤。 蓬佩奧十面埋伏，跟特朗普裏應外合。 解構總統辯論為何欠缺火花。｜ 徐時論

史無前例不尋常的總統選舉之下，習近平密謀翻盤。
蓬佩奧十面埋伏，跟特朗普裏應外合。
解構總統辯論為何欠缺火花。｜
徐時論
20201001

徐時論 TsuisTalk
142K subscribers

史無前例不尋常的總統選舉之下，習近平密謀翻盤。蓬佩奧十面埋伏，跟特朗普裏應外合。解構總統辯論為何欠缺火花。｜徐時論

立即下載Surfshark VPN, 使用優惠碼:tsuistalk
即可享有一七 83%off 折及三個月免費試用優惠

March Hair Design Studio

0:03:25 -1/ 民調及賭盤結果，不太影響選舉結果
0:06:28 -2/ 曾經出現過的“陰濕招”
0:08:31 -3/ 特朗普戰法反映美國社會兩極化
0:12:00 -4/ 形式限制了議題，中國威脅論沒有討論
0:13:40 -5/ 為什麼特朗普的稅、疫情都不是致命傷，反而是拜登的兒子才是
0:16:13 -6/ 民主黨人對拜登的擔憂
0:20:00 -7/ 特朗普的優勢十月驚奇
0:20:25 -8/一次可能史無前例的不尋常總統選舉
0:23:20 -9/ 傳美國會眾議院共和黨公布對中共調查結果，針對北京惡行83項調查結果430項政策，要求制裁中國並認定種族滅絕
0:24:05 -10/ 蓬佩奧馬不停蹄出訪拉攏盟友抗衡中國
0:25:00 11/ 中共備戰

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com